%@Titre: Groupe Est -- 2003
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire $A$ sous la forme $a\sqrt{b}$ où $a$ et $b$ sont des
  nombres entiers naturels, $b$ étant le plus petit possible :
\[A=2\sqrt{45}-3\sqrt5+\sqrt{20}\]
\item Calculer l'expression suivante $B$ et donner son écriture scientifique :
\[B=\dfrac{150\times10^3\times8\times10^5}{6\times10^7}\]
\end{myenumerate}